川普不運動、牛排快餐照樣食 年度體檢結果依然「好健康」

2月8日美國馬里蘭州華特里德軍醫中心，川普接受健檢後豎起大拇指。（美聯社）

美國總統川普（Donald Trump）任內第2次年度健康檢查報告8日出爐。白宮「御醫」康利（Sean Conley）指，川普「非常健康」。但白宮表示，總統坦承自己並未嚴格遵守飲食、運動的建議，仍愛大啖牛排和速食。

這份報告並無透露川普的體重、膽固醇或血壓等數據細節。《美聯社》（AP）報導，美國近代總統會定期接受健康檢查，藉此發現潛在問題，同時向大眾證明自己能勝任國家領導人之位。

每日服藥降膽固醇 防落髮顧心臟

72歲的川普在美國馬里蘭州（Maryland）的華特里德軍醫中心（Walter Reed National Military Medical Center）接受健檢，由11個專家負責4小時的健檢。康利表示，川普並未接受任何鎮靜或麻醉手術。《路透》（Reuters）報導稱，這表示川普無進行大腸結腸鏡檢查。

儘管川普任期2年內檢查結果皆為健康，但每日需仍服用藥物，包含10毫克的「冠脂妥（Crestor）」以降低膽固醇、用於心臟的81毫克「阿司匹靈（Aspirin）」、預防男性落髮的1毫克「非那斯特萊（Propecia）」。

2018年醫生建議當耳邊風 照吃速食不運動

2018年健檢結果出爐後，川普的數據顯示擁有較高的膽固醇及常見的心臟病。川普仍無遵循醫師建議，雖然有更多攝取魚肉，照樣是牛排、速食愛好者。川普還在2019年1月14日自掏腰包，宴請2018年大學美式足球季後賽冠軍隊伍，吃麥當勞、溫蒂漢堡、漢堡王和披薩，因應白官關門無主廚的窘境。

飲食高熱量外，川普也沒有到健身房鍛鍊身體的習慣，違背醫師希望調整飲食及運動以減重10到15磅（4.5到6.8公斤）的指示。

川普在2018年的體重為239磅（108公斤）、血壓是122/74、心跳為每分鐘68下（bpm）、膽固醇223（高密度脂蛋白膽固醇HDL 67，低密度脂蛋白膽固醇LDL 143），運動能力高於平均值。

《有線電視新聞台》（CNN）報導，2018年時任白宮總統醫師傑克森（Ronny Jackson）表示，川普十分健康且具有「令人難以置信的基因」，甚至開玩笑說如果川普能改變飲食習慣，「可能活到200歲」。川普在2018年的認知測試中也獲得滿分，傑克森表示：「他的認知能力或神經功能完全沒有任何隱憂」。

Fake news

呢d先係享受生活
還掂都就死
唔通餐餐都同你少肉多菜少油咩
梗係啪藥食m記啦

川普十分健康且具有「令人難以置信的基因」

又係基因

基因問題
大把mk妹日日食老麥又唔會生暗瘡同肥
公平咩

馬英九

川普在2018年的體重為239磅（108公斤）、血壓是122/74、心跳為每分鐘68下（bpm）、膽固醇223（高密度脂蛋白膽固醇HDL 67，低密度脂蛋白膽固醇LDL 143），運動能力高於平均值。

有啲人嘅基因係冇咁易生癌

上天就係唔公平
一出世個身體係勁定廢根本就決定咗
平時好似運動健將咁嘅人都無啦啦生癌

睇佢阿仔，我明

唔夠雜種嚟

蜥蜴人混血DNA

細細侵好似14歲就1米93
你話唔係基因都無人信

排你老母又蝗語

食Crestor 10mg咁重手 佢本身啲膽固醇應該都幾高

佢咁食法
老實講唔算好肥
天生基因好

啲基因正點近親都正

好快生cancer

代代都係屌最正ga女
啲肥閪就俾返我啲窮撚
跟本由射精嗰刻己經俾人屈緊

.......................
難分真與假

又唔多似假膠..

佢食咗幾十年牛排同快餐啦喎

廢果d死晒

垃圾造神新聞
Trump本身有錢佬黎 人地一年做body check仲多過普通人睇醫生
基本上有病都好快發現到 唔洗等到中風/心臟病發先開始醫
LDL 143 根本就唔算控制得好 重108kg更加
唔係基因 只係錢作怪 成班連登仔仲係度拜佢

食得牛多姐，佢又唔煙又唔酒

190幾cm已經係基因啦

佢米九幾喎，230磅唔算肥啦

已經超重啦 未到痴肥姐

刁大同曹京隻抽應該刁大贏

Trump

美國嘅M記都仲可以，蚑那嘅金拱門唔知仲可唔可以咁食法

食緊長期藥叫健康 jm9

啪晒藥，控制晒啲水平實合格

基因強大到唔使養生

夜晚同佢老婆玩
come on baby果時
你地睇唔到

七十幾歲，仲行得走得，講嘢咁好中氣，只係啪幾粒藥，算係咁啦
好多阿婆阿伯食曬個藥箱都仲係懵懵懂懂

老人嘅「瘦」係好樣衰，唔應該用後生嘅標準度
例子：dodo姐同家燕姐，你覺得邊個健康啲？

父母將他送到紐約軍事學院，希望能引導他將精力與自信用在正確的方向。1962年，他在學校橄欖球代表隊中踢球，1963年則是足球代表隊的成員，並且在1962到1964年都是學校棒球代表隊的成員（擔任1964年的棒球隊隊長）。因對當地青少年無私奉獻，本地名人的棒球隊的教練泰迪·多比亞斯（英语：Ted Dobias），在1964年特別表揚川普，并且在他四年級的時候，將他升級至軍校生上尉（候補軍官）的職位

成世都咁撚勁

屈g

又有錢基因又好

算係咁但稱唔上非常健康囉
都有好多阿伯阿婆望落比實際後生廿幾三十年

個仔14歲米9

點睇都唔係咁健康law

近親易出事但都易留住好基因
大把動物植物搞近親保持靚樣

連登係咁㗎啦,同蝗一鳩樣,成日造神

單單係有錢已經夠拜啦
唔通拜你條葡萄on9 仔

肌肉同脂肪係兩回事嚟 老人我會咁排
高肌肉少脂肪
高肌肉高脂肪
少肌肉高脂肪
少肌肉少脂肪

我會話高肌肉高脂肪係痴肥唔健康 但唔代表少肌肉高脂肪會好過佢

咪傻啦，美國總統既健康狀況係國家機密黎，有病都唔會同你講啦。

基因真係無得輸

神級基因 侵侵一定要打抵支拿

唔似72

侵最勁既係腦力…
每日對緊幾條主線同支線 依然每步都精心規劃 真係好叻

又羸

60歲都有心有力生得出個細仔
就知佢身體幾好

大把錢 keep

預防男性落髮的1毫克「非那斯特萊（Propecia）

預防男性落髮的1毫克「非那斯特萊（Propecia）」

因基再好都唔夠高質父母黎

老人家兩樣都無就成條乾屍咁

香港好多廢老六十幾歲娶個大陸婆生埋仔

癡線
有冇人諗過侵可能唔係平凡人
係神, 係上帝
講真真係整個宗教我都肯信

世界最有權力既男人

都會怕無頭髮既一天

TAKE IT BOY

其實而家吞粒藥丸size既cam都睇到晒。唔使俾人吉屎忽

冇腦慘d

有事都唔話你知啦